[強烈譴責] 水炮車射藍色水 污染河道

嬲到震 污染水資源

有無環保人士

環保撚去左邊?

投訴環保署

而家要對香港警察講

對於香港警察使用水砲車浪費水資源及肆意排放污水落河道這種不負責任的行文深感遺憾並予以強烈譴責

推

過到機電署都過唔到環保署

點解藍色既？無知一問

加料水 方便事後捉人

攞唔攞到啲sample 黎test下
利申 好學only